其實上次派錢巳經有哂資料，兩星期巳經可以派完一萬

上次有份派果班如果用番上次方法派，好快就可以派完
冇份果D可以再用新方法(即係曾俊華的派錢方法)處理就OK
咁巳經可以快好多，唔使全香港人又重新做一次

PS 支持泛民否決預算案

至於近日手足多表示 : 情願唔攞一萬, 都要黑警拿不到25億!
假如200萬手足, 各取到一萬, 就有200億!

到時各手足睇自己情況:
1) 捐一部份幫有事手足
2) 用於幫助泛民於9月立法會選舉大勝及
3) 用於抗爭
各手足集合的錢, 一定可以多過黑警拿到25億!